撤離

香港太细無處發揮，大家要撤離去台灣，去更大舞台，繼續抗爭